幫幫手！請還押手足食好啲啲（2）

岩岩開咗係飲食台 畀巴打話我開錯台再開多次

上個Post 太耐 推極都推唔起 開返個新Post !

幫幫手,請還押手足過年食好啲

想睇返私飯收據 / 想睇多啲還押手足證明 / 有二手書想送畀手足睇 / 想寫啲打氣信 / 或者想搵工(我有朋友做緊幫學生搵PT)
麻煩加我Tg

仲係學生嘅你 千祈唔好多手課金 你啲錢留返黎畀自己食飯

今朝去探手足果陣佢同我講 琴日佢係入面都聽到好多人係荔枝角出面為佢地打氣 佢叫我同銀髮巴絲講 「好多謝你地為咗香港由後生撐到呢家 我地會盡快出黎孭返起呢個責任 你地做得已經足夠多 多謝你」

最後麻煩大家
[ url]

推

push

push push

其實呢，食果方面真係可以搵612果啲基金claim,唔洗專登開眾籌

我知道呀巴打 我有聯絡過612同星火果邊問嘅
其實我有問過手足搵星火佢地幫手好唔好 但佢堅持唔想 始終手足意願先係最重要 律師佢寧願申請法援都唔想搵星火612...

Push

與醫護同行 和你罷工

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

窮學生幫推絕不遺忘手足

幫推 幫手足

大約有幾多人受惠?

兩位我認識嘅手足 每位每月需要大概八千左右

八千係包三餐?

係 一個人一星期大概兩千左右 連紅酒
你可以加我Tg 可以畀你睇睇餐單 同收據

OK啦! 只你想知大約點使, 已經課左少少

好 有咩問題隨時加我 代手足多謝巴打

P 牌推

幫你推埋今次

推熱門

pish

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

推推

Tui

而家有冇個案？不過每月八千其實好甘

其實一個人每星期連紅酒兩千內 講緊一日三餐
可以Tg我畀啲收據同埋餐單你睇吓

眾籌link唔work

岩岩我試過仲用到呀巴打

推推佢

tui

課咗
原來你個link連埋後尾個/[/url]所以就咁㩒入去唔work

多謝巴打

點解唔搵612 claim 嘅

我知道呀巴打 我有聯絡過612同星火果邊問嘅
其實我有問過手足搵星火佢地幫手好唔好 但佢堅持唔想 始終手足意願先係最重要 律師佢都寧願申請法援都唔想搵星火612...

今日探完手足 佢同我講入面有口罩供應 啲懲教職員全部都有戴 所以巴打絲打唔洗擔心 佢話佢係入面好安全 另外佢想多謝咁多位請佢食私飯嘅巴絲打 佢無浪費你地一番心機 餐餐都清晒

推！不可忘記佢地，they fight for us and our home！

P

推推推

推唔到照推

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。
—————
濾罐/棉

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

600X系列罐只防氣體，不防病毒！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防

型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等！
6035(P100)>7093(P100)>2097(P100)>2091(P100)> 5n11cn(N95)>單罐(N94)

60926等等嘅6092X 系列濾罐，內置P100 濾棉，但係依種罐入面嘅棉比較少，壽命較短

防水：6035/7093
表面有盒：60926

壽命：6035/7093>2091>60926

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。
——————
清潔
如何清潔防毒面具可參考以下，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住洗手，跟住除面罩，再跟番教學清潔，都係稀釋漂白水/酒精

————————
防毒面具

建議大家買Full Face 豬嘴，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，Full Face嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502比較舒服，體力勞動嘅建議買6502QL，快拆，方便飲水

7500同6500系列最主要就係一個完全用用矽膠造，一個只係一部分係矽膠，7500
會比較舒服同耐用

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！）
五金舖地圖
shorturl.at/fwxIQ

好奇一問點解要飲紅酒

定我真心咗

手足係入面晚晚都瞓唔到覺 晚晚都要飲酒再啪幾粒三寶（即係入面嘅感冒藥之類）先瞓到覺... 呢排又凍咗 唔飲啲紅酒暖返個身點得... 唔係想特登食貴啲飲貴啲... 不過當個個都飲嘅時侯 手足唔飲又點埋堆呢...

已捐

代手足多謝巴打

金已課
辛苦晒手足n巴打

陣間起身就去探手足同埋入下星期私飯 到時想睇收據嘅巴絲麻煩Tg我

Pushpush

今日探完手足 入咗下星期私飯
想睇返收據嘅巴絲麻煩TG我
手足同我講呢家入面垃垃亂 好多過期居留/做黑工嘅大陸人拉咗入去 但懲教無將呢堆有機會染病嘅人分開隔離 估唔到係入面都咁唔安全...

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

幫你推
一介學生出唔到錢
出力又撞正近排肺炎

幫手推已經好多謝你